肯做正經野未？「又有手足俾人斬阿」

我屌撚晒一眾連登狗公！

屌你老母隻假奶犬露果小小成班好似未撚見過女咁！

可唔可以專注返場運動阿！

你地對唔對得住幾位烈士既英靈？對唔對得住眼都冇埋失去光明既手足阿手？對唔對得住俾狗拉左入狗屋打到骨都斷埋既手足阿！？

而家要做既係定死線升級阿

唔好俾人轉移視線阿

推

721 無白衣人被起訴
811 無警察需要停職
820 警察再次放走刀手

但我地 普通市民受傷 被無差別攻擊
女救護員被布袋彈擊致永久失明
兄弟們被黑警打到骨折 被愛國人士斬斷手腳筋
學生被親共恐怖分子斬到入深切治療部

黑警，所有野都要還架。

冇人肯建立自衛武力

斬人斬到今日，夠晒條件，點解仲未成立民間衛民隊？